究竟係基本法太垃圾定係佢地唔係做緊嘢

究竟係咩法律可以比警察濫捕都係合法合理
究竟係咩法律可以比警察插贓嫁禍都係無問題
究竟係咩法律可以比警察幾個月前咁生拗斷人隻手到呢家好似咩事都無發生過
究竟係咩法律可以比警察係記者招待會講大話都無人challenge到

咩係人人平等
當個法律擺明係幫D狗

咩係程序公義
當呢條咁既垃圾禁蒙面法過左半日唔洗審下就生效

咩係三權分立
連呢D損害到香港核心價值時候係法庭申請個禁令都申請唔到

個個大律師出黎譴責呢樣譴責嗰樣
又話違憲 又話違法 又話違反人權
到最後政府同班狗又係咩事都無

#Ifweburnyouburnwithus
#FreeHK
#Fightforfreedom
#War

［極重要］做嘢還做嘢，P牌仔想畀個革命方向大家討論討論